[馬後炮]杜曹個傻尻點解有伊卡迪張靚牌都唔出！？

尼馬打後一格造波
前面伊卡迪，應該456拜狗

睇下伊卡迪對阿特蘭大幾差先啦 個場莫亭屌打

咁下半場換出黎都得姐

今場都換咗莫亭諗住有變化

下半場換入咗莫亭啦
邊有位畀Icardi踢
唔通換走尼馬、包皮咩

中場已經換入咗兩個較為進攻型既中場
畀人大炒仲瘀皮啦

華拉提唔算進攻型 位換位
達斯拿直頭廢到唔知做乜
一開頭直接出424好過

輸一球咪又係輸
莫亭出黎隱形咁濟

收起迪馬換達斯拿真心唔明

中場運唔到個波上去

尼馬 無啦啦斷左四五球

麥包皮又把握唔到

無得救

其實可以俾Marquinhos打返中堅, 換走Kimpembe, 換入Icardi

造到波嘅迪馬就收起..跟住淨係攻包皮條路..
達斯拿無撚用

收迪馬真係on9，尋日幾球出波幾靚，換兩件0創造力廢迤入黎把鬼

見唔對路應該換番莫亭出黎換伊卡迪入去

杜曹都唔識教波
好彩對阿特嗰場尼馬包皮靈感男神上身先俾佢入到決賽
如果嗰場輸咗，而家可以搵定工先

琴晚巴黎下半場最大問題係中後場面對拜仁逼搶完全帶唔生個波同造唔到波
屁馬自己又斷五、六球，佢上半場真係晒咗太多力逼搶。

琴晚抵輸啦
撑PSG都係咁話
Hehe俾咗最致命2球，2個球王射得衰撚到
收起迪馬，換達斯拿又係錯，迪馬最有威脅係邊路
之後有e卡迪換咗個隱形莫停

你個標題咪有答案

中場廢係死因 攻守運轉太慢
條中場冇人識放長波俾包皮尼馬跑

莫拉提吹大左

達斯拿廢撚到

根本唔應該買佢
但市場上又得佢一個中鋒可以買

右閘廢

佢留到梅尼亞唔洗輸嗰球啦

聯賽好撚勁

真